---
Fach: SYP
Datum: Tuesday, 08.10.2024
Zeit: 13:03
Themen: 
Seiten:
---
---
# Bewertung
- **Skalierbarkeit**:
    
    - 5: Sehr hohe Skalierbarkeit bei Spitzenlasten ohne Leistungseinbußen.
    - 3: Gute Skalierbarkeit mit gelegentlichen Engpässen.
    - 1: Begrenzte Skalierbarkeit, könnte bei hohen Lasten problematisch sein.
- **Kosten**:
    
    - 5: Sehr kostengünstig, besonders bei geringen Volumen.
    - 3: Durchschnittliche Kosten.
    - 1: Sehr teuer im Vergleich.
- **Integrationen**:
    
    - 5: Nahtlose Integration mit den meisten ERP-Systemen.
    - 3: Gute Integration, benötigt jedoch Anpassungen.
    - 1: Schwierigkeiten bei der Integration.
- **Anpassbarkeit/Flexibilität**:
    
    - 5: Sehr flexibel, anpassbar an verschiedene Anforderungen.
    - 3: Mittlere Flexibilität, mit begrenzten Anpassungsmöglichkeiten.
    - 1: Starre Struktur, schwer anpassbar.
- **Support und Dokumentation**:
    
    - 5: Umfangreiche Dokumentation und sehr guter Support.
    - 3: Guter Support, aber begrenzte Dokumentation.
    - 1: Schlechter Support und unzureichende Dokumentation.
- **Sicherheit**:
    
    - 5: Sehr hohe Sicherheitsstandards, umfassende Compliance.
    - 3: Gute Sicherheit mit gelegentlichen Schwachstellen.
    - 1: Sicherheitsbedenken oder mangelnde Compliance.

# Ergebnis
Basierend auf der Bewertung ergibt sich AWS Lambda als die beste Option, da es hohe Skalierbarkeit, Flexibilität und sehr gute Integration bietet.
